入黎睇下你會點選擇

依刻你面前有杯水 飲左會無痛楚咁死去
你會唔會飲？ 點解？

唔會 太多嘢未做完

留返六十歲即飲

冇得之後飲

例如？ btw 你個名

咁我未必飲住
因為有嘢仲想做

環遊世界

邊度有？好想飲

有的話我飲左

會 因為生活太苦